香港邊度有mulled wine同mince pie食?

應下節

馬沙

Mulled wine 請參考uncle Bob 估法

做

應該真係得瑪莎，不過自己整其實一樣，因為瑪莎買完返黎都係要開爐煮熱

根本無方便到

Mulled wine 我上年係銅鑼灣時代間fatpig飲過
不過唔知今年佢地有無